唔識儲錢慳錢既女人根本就是垃圾

呢類女人好難搵

身邊有個朋友條女係

唔識儲錢既男人

唔識儲錢慳錢既男人都係

想搵個識慳錢儲錢既囡囡都咁難

憑咩要俾你識到先